# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-24 20:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-15 11:34+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: comp3030j/auth/__init__.py:14 templates/page/auth/profile/profile.j2:83
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: comp3030j/auth/__init__.py:15 comp3030j/auth/__init__.py:40
#: comp3030j/auth/__init__.py:57 templates/page/auth/profile/profile.j2:84
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: comp3030j/auth/__init__.py:16 comp3030j/auth/__init__.py:41
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: comp3030j/auth/__init__.py:17 comp3030j/auth/__init__.py:60
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: comp3030j/auth/__init__.py:18 templates/page/auth/history/index.j2:42
#: templates/page/auth/profile/index.j2:43 templates/page/auth/register.j2:21
#: templates/page/auth/register.j2:46 templates/page/landing/header.j2:23
#: templates/page/landing/index.j2:42
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: comp3030j/auth/__init__.py:23
msgid "That username is taken. Please choose a different one."
msgstr "用户名已被占用，请选择其他用户名"

#: comp3030j/auth/__init__.py:28
msgid "That email is taken. Please choose a different one."
msgstr "邮箱已被占用，请选择其他邮箱"

#: comp3030j/auth/__init__.py:32 comp3030j/auth/__init__.py:64
msgid "The password must be at least 6 characters long."
msgstr "密码长度至少需要6个字符"

#: comp3030j/auth/__init__.py:34 comp3030j/auth/__init__.py:66
msgid "The password must contain at least one digit."
msgstr "密码至少需要包括一个阿拉伯数字"

#: comp3030j/auth/__init__.py:36 comp3030j/auth/__init__.py:68
msgid "The password must contain at least one alphabetic character."
msgstr "密码至少需要包括一个英文字母"

#: comp3030j/auth/__init__.py:42
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: comp3030j/auth/__init__.py:43 templates/page/auth/history/index.j2:41
#: templates/page/auth/login.j2:63 templates/page/auth/login.j2:92
#: templates/page/auth/profile/index.j2:42 templates/page/landing/header.j2:22
#: templates/page/landing/index.j2:41
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: comp3030j/auth/__init__.py:48
msgid "User does not exist. Please register first."
msgstr "用户不存在，请先注册"

#: comp3030j/auth/__init__.py:53
msgid "Invalid password. Please try again."
msgstr "不正确的密码，请重试"

#: comp3030j/auth/__init__.py:58
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: comp3030j/auth/__init__.py:59
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: comp3030j/auth/__init__.py:73
msgid "Please check your password again!"
msgstr "请重新检查输入的密码"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:9
msgid "Name"
msgstr "用户名"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:10
msgid "Description(Optional)"
msgstr "描述（可选）"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:11
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:12
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:13
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:14
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:15
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:16
msgid "Loss"
msgstr "损耗"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:17
msgid "Power - kW"
msgstr "功率"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:18
msgid "Usage - UTC+1(No DST)"
msgstr "用量 - UTC+1(无夏令时)"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:19
msgid "csv only!"
msgstr "只能上传csv文件"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:23
msgid "End time should be later than start time."
msgstr "结束时间应晚于开始时间"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:27
msgid "Longitude should be between -180 and 180."
msgstr "经度应在-180到180之间"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:31
msgid "Latitude should be between -90 and 90."
msgstr "纬度应在-90到90之间"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:35
msgid "Please choose a technology of solar panel."
msgstr "请选择一种太阳能板的制造工艺"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:37
msgid "Technology should be a positive integer."
msgstr "技术应为正整数"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:41
msgid "Loss should be a positive float which is less than 1."
msgstr "损耗应为小于1的正浮点数"

#: comp3030j/dashboard/__init__.py:45
msgid "Power should be a positive float."
msgstr "功率应为正浮点数"

#: comp3030j/views/auth.py:37
msgid "Your account has been created! You are now able to log in."
msgstr "成功注册账号！你现在可以登录了"

#: comp3030j/views/auth.py:61
msgid "Please login first."
msgstr "请先登录"

#: comp3030j/views/auth.py:108
msgid "Profile picture uploaded and saved."
msgstr "头像文件已上传并修改"

#: comp3030j/views/auth.py:110
msgid "Unavailable Account."
msgstr "未登录用户"

#: comp3030j/views/auth.py:112
msgid "Upload failed"
msgstr "图像上传失败"

#: comp3030j/views/auth.py:126
msgid "Password updated successfully."
msgstr "密码修改成功"

#: comp3030j/views/dashboard.py:59
msgid "Not allowed data in:"
msgstr "不允许的数据："

#: templates/page/auth/login.j2:94
msgid "Need An Account? Sign Up"
msgstr "还没有账户？立即注册"

#: templates/page/auth/register.j2:48
msgid "Already Have An Account? Login"
msgstr "已有账户？立即登录"

#: templates/page/auth/history/history.j2:23
#: templates/page/auth/profile/profile.j2:179
msgid "Your info"
msgstr "个人信息"

#: templates/page/auth/history/history.j2:27
#: templates/page/auth/profile/profile.j2:183
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:96
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:97
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:101
msgid "Change Your Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:131
#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:215
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:133
#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:217
msgid "Close"
msgstr "取消"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:141
#, fuzzy
msgid "User Details"
msgstr "用户名"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:142
msgid "Registration Date"
msgstr ""

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:143
#, fuzzy
msgid "Last Login"
msgstr "请先登录"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:146
msgid "Help & Support"
msgstr ""

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:147
msgid ""
"If you need assistance, please feel free to contact our support team. We "
"are here to help!"
msgstr ""

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:152
#, fuzzy
msgid "User Manual"
msgstr "用户名"

#: templates/page/auth/profile/profile.j2:156
msgid "Contact Support"
msgstr ""

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:8
msgid "Management"
msgstr "API管理"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:16
msgid "Restful API"
msgstr "Restful API"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:28
msgid "Graghql Playground"
msgstr "Graphql 操作台"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:113
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:121
#: templates/page/dashboard/page/index.j2:16
#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:3
msgid "Profiles"
msgstr "配置中心"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:134
msgid "Electricity usage calculator"
msgstr "用电量计算器"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:143
msgid "Policy Search"
msgstr "相关政策搜索"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:152
msgid "API Tools"
msgstr "API 工具"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:199
#: templates/page/landing/header.j2:19
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/page/dashboard/layout1/sidebar.j2:208
msgid "My Account"
msgstr ""

#: templates/page/dashboard/page/index.j2:3
msgid "Electricity Prices"
msgstr "电价"

#: templates/page/dashboard/page/index.j2:4
msgid "Visualize Electricity Prices in Ireland over different years"
msgstr "可视化爱尔兰不同年份的电价"

#: templates/page/dashboard/page/index.j2:21
msgid "Average Price(per MWh)"
msgstr "平均价格(每兆瓦时)"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:4
msgid ""
"Create, Edit and View your on-premise solar panel installations: and see "
"your savings & contributions to the environment!"
msgstr "创建，编辑和查看您的本地太阳能电池板安装:并看到您的节约和对环境的贡献!"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:23
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:24
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:25
msgid "Everyday"
msgstr "每天"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:29
msgid "Start From:"
msgstr "开始时间"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:31
msgid "End at:"
msgstr "结束时间"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:45
msgid "Total Electricity Usage"
msgstr "总用电量"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:57
msgid "Save Money"
msgstr "节约的钱"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:69
msgid "Reduced CO2"
msgstr "减少的二氧化碳"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:87
msgid "Create a Profile"
msgstr "个人中心"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:126
msgid "Click to download the templates"
msgstr "点击, 下载模板    "

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:131
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:186
msgid "Search Address:"
msgstr "搜索地址："

#: templates/page/dashboard/page/profile.j2:189
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/page/landing/body.j2:9
msgid "Welcome to SolarScape website"
msgstr "欢迎来到SolarScape!"

#: templates/page/landing/body.j2:11
msgid ""
"\n"
"                        Our company, <strong>M</strong>ake "
"<strong>E</strong>ach <strong>O</strong>ne <strong>W</strong>orthwhile, "
"is dedicated to creating sustainable energy solutions. <br>\n"
"                        We specialise in developing digital tools for "
"solar energy analytics. <br>\n"
"                        Our mission is to facilitate the transition of "
"small businesses to rooftop solar panels. <br>\n"
"                        The <strong>SolarScape</strong> project is our "
"latest initiative, conceived in response to the needs of leading solar "
"panel manufacturers and marketers <br>\n"
"                        seeking to enhance their product sales to "
"companies aiming to improve sustainability and reduce electricity bills."
"\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                        我们的公司，<strong>M</strong>ake <strong>E</strong>ach"
" <strong>O</strong>ne "
"<strong>W</strong>orthwhile（MEOW），致力于创建可持续能源解决方案。<br>\n"
"                        我们专注于开发太阳能分析的数字工具。<br>\n"
"                        我们的使命是促进小型企业转向屋顶太阳能电池板。<br>\n"
"                        <strong>SolarScape</strong> "
"项目是我们的最新倡议，是针对领先的太阳能电池板制造商和营销商的需求而构思的，他们希望提升产品销售，<br>\n"
"以满足那些致力于改善可持续性并降低电费的公司。\n"
"                        "

#: templates/page/landing/body.j2:26
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "前往主页"

#: templates/page/landing/header.j2:20
msgid "Profile"
msgstr "个人中心"

#~ msgid "Profile created successfully."
#~ msgstr "密码修改成功"

#~ msgid "Generation"
#~ msgstr "发电量"

#~ msgid "Generation should be a positive float."
#~ msgstr "发电量应为正浮点数"

